今次如果又散開晒又會發生上次上環悲劇

係咪咁快又唔記得 上次上環就係散開晒搞到唔夠人 先俾狗拉左咁多義士

轉場撚: 旺角係伏 係局 唔好去

上次係企得太迫前線做唔到快速撒退....

上次銅鑼灣 係黑警開路

叫遊行人士可以去個邊散

今次聚喺旺角就係新悲劇

推

就係太多人走左去銅鑼灣 上環無人支援

其實上環個問題唔係唔夠人
去過都知其實人唔少
係只不過行左內街被狗包
加上中間太多和理非
又偷gear又唔幫手
走又走先
冇齊上齊落所以出事

唔上前既唔好拎晒gear，物資唔好設站，要流動性

未到夜晚已經俾速龍衝 個下都拉左唔少人啦

又分開旺角同尖沙咀 旺角個班要小心